金X道夫 傳銷騙局？

最近兩老日撚日分享間金x道夫 水蛭素，講到又通血管，清血毒，成30蚊粒。一樽都千幾蚊

又話升級 董事又剩， 同佢講係傳銷又唔信

有無人都遇過/ 知間野咩料，上網搵過有大陸有類似既野 但公司唔同 唔夠料俾兩老睇

金乜嘢先得㗎？

金康道夫

Google入面全部都係支那網 都知咩料啦

健康產品九成都係呃人架啦

維他命c應該ok

錢係一方面，
另一方面係驚隻野幫佢通血管 通到流血不止

剩係聽過甘道夫